新賽季英超手球判罰解釋：用隔甩底定義！！！！！

Premier League
1 小時 ·
2020/21賽季英超聯賽，手球部分判罰解釋
肩膀和手臂之間區域現在用“腋下”來定義。
在比賽過程中，球證進行手球判罰必須有明確的證據證明球已經擊中球員手臂位於腋下以下的紅色區域。
球碰到肩膀將不會受到處罰。IFAB(國際足球理事會)規定，即使是偶然情況，球員也無法用手臂入球。
進攻球員或隊友的意外手球，只有在立即入球或立即產生入球機會時才會受到處罰。
①如果進攻球員無意中用手或手臂碰到球，然後入球，或者傳球到另一名進攻球員立即得分，屬於手球犯規。
②如果在意外手球之後，球通過傳球或者帶球運行一段距離，或者是在入球或入球機會之前產生數次傳球，則不算手球犯規。
#PL

張圖
右手唔計手球？

義肢唔計

咁帶個網球拍去踢波可出猛力扣殺球？計埋臂展再加網球拍一定贏人頭鎚。

手部伸延計HANDBALL

哂尻氣，到時咪又要拗邊到先當腋下

var

到時咪又係VAR

以後會唔會個個舉住手踢波